二級中文主任 廉政公署

如題，有冇人依幾日收到筆試通知？
另外，有冇人分享下個職位日常做既野？